想問一套印度電影嘅名，請有睇開嘅巴絲幫忙

套電影有個類似未來戰士嘅改造人，佢捉左一個靚女去佢個基地，個基地有好多個佢嘅分身守衛。之後有個人類阿叔喬裝成佢個樣潛入機地救番個靚女。最後個改造人同班分身追殺個阿叔同個女人，點知不敵，然後剩番個頭，留左喺博物館裡面。

Endhiran 2010
利申:未睇過,估下咋

係呢套啦

好似係叫聲震天